如果 1000票以上當選 我就覺得高了

過千先叫多囉

1000/700萬 =高